關於星期四加泰集會我有啲嘢想講

[代出]
唔知風向撚帶唔帶到今次風向，關於所羅門(Solomon Yue)佢本人只係話擔心香港人被人扣港獨帽子。事實上，每日我地嗌:光復香港 時代革命 果頂帽一早就被人粒左落。唔知大家有冇聽星期一嘅光明頂，正如沈大師話齋，今時今日港獨好易，你宣稱自己係香港人你就係港獨，講廣東話又係港獨，既然點都被人屈港獨，所羅門嘅憂慮自然係多餘。
人哋唔同意點解唔試吓進行遊説，大家都係講道理，唔同意大家就辯論，睇吓邊個更有道理，各位都唔係藍絲、共產黨，大家都有獨立批判性思考，why not?
另外，大家成日嗌fight for freedom stand with Hong Kong 加泰示威一樣係fight for freedom,人哋都有舉香港黑旗 stand with Hong Kong 一個聲援集會有咩問題？
最後，去唔去自己用腦思考，風向撚自然廢左武功。兄弟爬山 各有各做，去唔去自己諗，唔好跟大隊，獨立思考好重要。

01風向撚

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你